kickstarter真係多水魚，賣淘寶貨都有人back

淘寶貨賣20USD

摺埋個袋當新發明？鬼佬真係易呃

so?

同團購一樣 極速變質

你肯定係同一件
大陸佬最叻就係抄
如果揾開心版你會好開心咁無野好講

幾年前己經係鴨寮街見過呢d套啦

屌 之前買大貨個客送左一千個送左去堆填區

2皮野美金

拉圾project

舉報佢啦!

之前我都 舉報個兩個project

一個太陽能尿袋, 一個usb打火機

兩個都係一日之內畀人ban咗!

真係心都涼!

back佢D人可能都係做媒